去泰國住一個月，住宿洗費大約會幾多

當正常旅遊，間中去下massage
落下club
住就住酒店
食就正常三餐唔太高要求
行下商場，水上之類都唔會去
洗唔洗十皮

叫雞就叫雞啦 仆街